[多圖] 覺唔覺宜家啲ig foodie好高汁

唔覺！屌你老母成班係到賣廣告已經唔在講，仲要啲followers買嘅，成堆鬼佬同假acc

是咁的，係youtube睇左條片話班偽KOL買followers。邊條就唔講啦！廢事幫佢宣傳又比人話打手。
其實幾個月前係ig見到咦個fridaylahk，已經覺得佢怪怪地，出得個20張圖已經萬幾個followers，兩三個月後變埋二萬幾。
後來睇完條片之後學佢走去睇下佢嘅followers list，結果大家自己睇：

咦三張比較舊，更明顯

假到仆街
係你多心姐 佢冇買follower

Ig真係好撚多所謂KOL
買到自己好撚多followers
之後就瘋狂出廣告寫鱔稿

其實仲有好多ig begger
有買同換followers黎呃飲呃食
想知再po

等班白痴港女
仲成撚日tag人
叫人同佢地去啲狗也不屌嘅餐廳
明明一睇就知係收錢鱔稿

成班啲相又唔係靚
仲要連食評都唔撚多句
你food乜撚野die呀

屌
根本你只要做到個數字好靚
邊有人得閒睇你個啲follower係真定假啊
成班都ig begger

真係唔撚明佢地諗乜9
都唔係冇比人伏過嫁啦
但仲信個啲廣告

咩唔撚多句
有啲直頭冇食評冇caption

原來之前有人問過佢點解咁多假followers
佢仲話好肯定自己冇買 大多數followers係香港人

邊個po？

買followers咪認左佢囉 仲要死撐

你理得人 人地影響到你咩，你咪唔好睇囉

你理得樓主姐，你唔好入黎囉

出現了
唔通你就係fridaylahk

見到你地成班圍爐覺得好on9姐😂

系。。

香港全部foodie都係乞食

FOODIE正乞衣

大方認咪得囉,係要攞黎柒

20張圖就10000followers
擺到明一開波就買followers黎呃飲呃食啦
到底班Pr同餐廳係唔撚係on9嫁

啱呀！其實我都係睇到個張圖
覺得睇唔過眼先開po
買完仲要串柒柒話自己冇個下乞人憎

正常開頭一定係following多過follower好多
冇返半年一年都唔會有咁多follower

班pr撚得閒睇晒個幾千幾萬個followers

仲有like數同follower數 應該係至少1:10
如果連一成都冇 100%係買follower

我有個foodie fd屋企好有錢
餐廳通常係free佢dinner 多

識blogger fd半年
唔亂follow人，都係2000 followers
一個月唔夠就過萬真係冇可能

有D連M記都推就知唔洗睇

仲有譚仔，不過叫清湯

原來係你

我剩係po生活自拍照
玩咗ig 2年都係得800幾個followers
利伸：男

其實仲有堆ig begger都似買
反應好再爆

宜家嘅所謂kol唔係大部分都買follow嘅咩

阿豬阿狗都叫自己做foodie

睇咩比例呀 like咪又係買

宜家啲中學生幾百個followers
啲圖分分鐘多like過啲幾萬followers嘅foodie

快

report到佢收皮

幫推
樓主快啲爆多啲

真係唔知K乜撚OL 好垃圾

咦個咁多followers，以為唔洗點買啦
點知一㩒入去，多到嚇親

依加淘寶唔係有啲真人嘅ig fans 買架咩 果啲會做到好真

啲foodie一定係死肥閪先食得落咁多野

Youtube條片話其實唔洗比錢買
Down個app follow下人就得
不個啲follower就

阿豬阿狗都foodie /kol😂😂😂

Foodie food佢老母咩
收錢+食評假撚到仆街不再下話
至撚煩就係不停follow你 要你accept佢
Accept咗之後就unfollow你
等佢自己有多個follower 扮人氣高

其實唔洗買既，有得洗的，網上有好多，只要你follow 一個acc 就會有人follow番你，唔洗錢起機，但呢類app 通常唔會分地域

第一件 第二件 第三件

所以見到個list有成堆鬼佬
已經知係咪假follower

假follower唔怪得佢哋，因為fb/ig出廣告會自動送堆假follower

從來都唔撚去食佢地介紹既野 全部都收錢既屌

係既，但呢個方法唔洗錢，我諗人人起機都會用，所以都無乜咁大不了，不過好廢時下，但呢類follower好易摺，講真呢類事情不值一提

四圍呃飲呃食

識人做KOL,知道香港有邊幾間公司/佢地成個行業點運作
想知再講

唔想知，唔好講

咦兩個真係好撚好笑

系你老母

你老母俾狗屌到有性病生埋你個智障仔出黎

5p狗咁撚惡

5p5俾惡？95搭8

不能同意更多

最撚憎就係雅軒，酸心酸辣粉，兆萬放題都可以介紹。以前真係聽佢講，去2次就中足2次巨伏。難食都算，佢條片講食足150蚊就會平50，係佢為大家爭取優惠 ，咁見咁抵咪去囉。dllm，埋單個店家話要食烤魚至有優惠，但係雅軒條片係完全冇提及 問個店家佢就答店鋪有最後決定權
全部片都係賣廣告，有錢屎都好味

不如下次介紹7仔小食

老婆做過鬼佬餐廳(外國連鎖)pr
係會鳩搵呢d人黎請佢食飯
有d有錢收加免費飯

根本你就當係ig一個club咁
你跟規矩咪可以拎免費sample 免費飯
其實做得起 去旅行好多酒店同食飯都免費
淨係出機票交通就可以去旅行
個世界係咁on9 想拎著數咪學佢地
唔係就當睇唔到算啦

咦條女好似係連登出現過好幾次
原來都係假嘅

仲有咦個又係咦到常客

寫寫下野食出埋化妝品
咁嘅樣就未能出樣啦

條垃圾除左正好香好味好脆仲識講咩

屌呢啲foodie 唔撚識食都算
字都唔撚識寫

講呢堆垃圾foodie 點少得第一件第二件第三件

曾經都有個ig share食後感，大概有400個po，follower都係得千幾 之後見到其他收錢打好評po自拍的所謂foodie愈黎愈多人follow
用心寫根本無人睇，心灰意冷

其實你係有心機打影相靚所以多人睇，
有人搵你出廣告都話起碼你努力經營過呀！
但咦啲仆街文都未真係打過
就買到自己萬幾followers
然後呃飲呃食，仲乞衣過啲ig begger

由一開始都係公司黎
發展大左請多左人咪可以狂出po囉
Ig版新假期

理撚得佢啲follower姐，都係想睇下野食姐

之前佢介紹話金龍啲拉麵好好味 嬲嬲地unfollow埋佢 接受唔到垃圾都可以吹奏

其實班ig foodie出黎出去都係個幾間嫁啦
個個po都廣告黎嘅
同一間餐廳同一段時間內有十幾個ig吹奏
你真係要睇野食
點解唔睇啲真係有心機打而多人睇嘅blogger
反而走去助長咦啲用呃人嘅手段
令自己好似好多人睇
然後自稱kol呃飲呃食嘅begger

金龍拉麵真係劣食

不能認同更多
本身ig begger都夠仆街嫁啦！
宜家仲要買堆假followers
呃啲餐廳pr話自己KOL幫人出廣告伏9人
想睇野食，打hashtag hkfood
大撚把有心機影同打嘅人啦！
係你羊群心理見人多假followers就當係好姐

我都中過伏 真係好撚難食
見到佢咁都人吹奏真係笑撚左

相既問題

老實講，我覺得有like有follow大部分都因為我d相
唔係話超靚、專業單反影，但有執過色，效果應該唔會好差
不過我d字好長，應該無咩人有心睇

仲有你d hashtag唔夠多囉

有啲ig shop都係咁
仲要每日都見到佢follow我一次
唔知咩玩法

你揀既餐廳都有影響
字就最緊要style 統一 百貨應百客
不過要知道香港文盲多 要短同用字夠低b
邪惡xx xx最愛 x風xx 流心xx
一定要有

利伸unfollow 哂foodie 識既都廢事睇

究竟有冇唔買follower唔做打手賣廣告既ig foodie？

心諗咁撚柒就咪撚po自己個樣

呢班人都未算弱智
真係俾錢佢地出繕稿班pr同餐廳
同埋d係comment tag fd班人先係真正弱智

哪來的自信

我都買過 1000follow $30-40 有d300follow $30-40 tw+hk ac 仲會讚好

所以我決定放棄
皮已收

Pnd係有一Team人架

講起 pnd 點可以唔提 food searchers
TB+肥婆組合
介紹啲嘢全部都係贊助永遠去PR啲飯局然後隔兩三日就會見到幾個foodie post同一間餐廳
重點係唔知佢兩個哪裡來的自信永遠出樣
英文grammar又錯但又要打

已經block柒咗pnd同food searchers

之前有個foodie
po野食賣廣告 同一張拉大拉細少少就話係第二碟
明明就同一張相 係自己story到第一碟 第二碟 第三碟
拍得住石修催眠

咁平架咋 換返成日有免費飯食都抵

我都有個ig post下野食
其實都係想share下比d朋友睇
雖然好少followers 但都好開心

系佢老母咩
5p仔foodie 狗都唔屌啦

咁樣衰都有like

有follow開